前線有和理非防礙以武抗暴系米抵畀人揼

前線（抗爭者主場）
有和理非 防礙 以武抗暴
系米抵畀人揼

機場（和理非主場）
有抗爭者 防礙 和平集會
系米抵畀人屌

有道理駁吾刀
永不割蓆教條